公開戴綠帽

綠到岀哂面

樓主真係好撚小學雞

想挑戰我地位

食左芝麻糊未？